美國上市中資公司股東入一入黎，感謝！

美股倉有中資股既手足點佈署（三傻，B站，巴巴，小牛，富途等等）
買中資股已經被黃既手足屌到仆街，俾人話係支那仔大陸狗真係好心痛（我最撚憎中國）
如果最後連錢都輸撚埋真係好撚慘
美股最唔缺好股爆升股，會唔會賣撚晒手上啲中資股轉場
見到巴巴咁先真正意識到支那股好撚危險

利申：用緊牛牛交易，開始心驚驚了，諗緊射唔射倉了
買中資股就被屌係大陸仔，放晒佢之後可唔可以做返香港人，以後唔敢了

笑左，咁憎中國又買中概股又用牛牛

ARK持大量中資股

係喎，佢係咁買BIDU

唔知點解咁多人當條傻閪神咁拜
對唔住手joke

我只有買B站同FUTU
B站啲野幾有趣，睇恐怖懸疑案
FUTU就真係好好用
唉
但現在開始驚驚了

雙重標準

點止 仲有6060 9923 700 3690 6618 BABA PDD JD ZM HUYA BEKE

冇人分享點樣部署？
定唔敢認買中資股？
認真求教路

你靠自己燈力搭沉佢地船，都算係出左力

兩隻都賺到仆街喎
特別係BILI 升左102%

港股巴巴升緊
沒事兒了阿，咱們回家吧兄弟萌！